是日晚餐

大阪燒

K11?

嘩

好正呀

邊間？

道頓堀御好燒專門店
地址: 尖沙咀 河內道18號K11購物藝術館2樓210號舖
電話: 3468 2264